捉到隻鬼點解唔大大力錫佢春袋

符合和理非原則

都要勇武手足去配合

最重要係隻鬼肯定笑唔出有陰影

反制卧底公安 由下體出發

721 811